美國終於行動

馬格尼茨法制裁新疆陳全國

下一個...

驚閪

我以為係 全國，點知係陳全國

跟本唔會怕，一個半個

2打6有能用咩
制裁韓正栗戰輸王戶零先講啦

陳全國已經係政治局委員

下一步就係到政治局常委

入黎諗住有咩新招
原來樓主wow 左半日

唔洗急，都合理既
美國佬都係一步一步咁當係打勇者塔姐。
先打d𡃁睇再試探下上面有咩風吹草動

新疆一把手

下次就香港一把手

咁2打6幫佢手做野都比制裁
班話自己只係打份工
聽指令既人都要驚
令佢地內訌